幾個月前仲大把人話香港唔需要joker

根本香港就係需要joker打破平衡
唔係大家一樣只會把口就時代革命，實際日日返工做狗為生活存/為買樓（包括我）